終於有藉口剷咗個wtsapp佢

本身無人揾 一早del左

全部都係過客嚟

反正長期唔響